法官出手阻特朗普｜TikTok下架令 美法官頒令暫緩生效

好彩美國supreme court都係conservative